31/10 被捕請認人

推

Push

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

Pish

push

救人

有更多資料請揾@youarenotalonehk admin

#旺角 彌敦道 咸美頓街 交通銀行

上左 #AM6187

#中環
2124 威靈頓街1白衣淺卡其色背包少女被捕

補圖，未有名，救人

2129 LKF 要名

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

Tui

救人呀屌你

救咩撚呀 求其叫放人 同香港人反抗就算啦

仍匕

得閒練腦玩BG
落街打交當演習

2200 梁彥x/梁耀相

#旺角
2155 通菜街奶路臣街一男子被捕

甴近平

#太子 2206 制服一男

有無正面相

睇睇

唔幫手就收嗲啦柒頭

幫手推

未有名

胸肌好細就收皮啦屌你老母臭閪牙籤仔

#旺角 彌敦道登打士街交界 要名

#旺角 彌敦道 周生生外 上左 #AM7152
要名！

ppp

psuhh

救人！

2207 #尖沙咀 碼頭5-6隻防暴
帶住一女 唔知咩事

有無人知？

2200 左右 有個白衫女仔 好似化左JOKER妝

#旺角 許（呂）志祥（強）

2213 女士

ｐｕｓｈ

點解唔直接用tg?

LKF? 有無名

唔係個個有

習近平，甴近平， 曱甴王

tui

2231 #太子 彌敦道荔枝角道 謝瑞麟門口拉左一個

需要相

仲有呢位手足
旺角 果陣無記者 一男一女被捕

推，有無人有更多相

今晚旺角被捕
請幫手通知家人律師

推，，認人呀

2235

呢排成日拉啲無裝和理非....

有無人知am6187車去左邊個差館

求清晰相

始創
要名

Tui 即係邊間

Tui = push = 推 幫你tui 多次俾人見到

Sorrr呀

推 推 推

F

應該係同一個人
如有錯 屌得細力啲

無被捕 識佢

2220 #太子 砵蘭街與運動場道交界有一男子被捕 上am 7048白色小巴
要名！

城市CBC好似有影到

佢地跟得好貼

2255

，

Am6187
有無手足知上左呢架車會係邊間警署

推，有無人見到am6187

黑警和平集會都搞？

2305 Ssp捉黃竹街 兩男一女 上左 #am7082 #am7043

唔該巴打

AM 6187 有無人見過

中環擺花街

p牌推

Push push push

試下mk

Push push

有Ching話試下mk

2240 #旺角 弼街（名駒工業樓） 上咗 #AM6252

有消息通傳聲，因為我都搵緊

推。

幫推

2055 左右 #將軍澳 茵怡花園被捕
林國鋒/陳國鋒 （似陳多啲）

2214 山東街渡船街交界至少兩名寶寶俾防暴夾走

有冇正面

我手頭上無，tg cap出黎，建議pm寶寶睇下有無人補圖

#AM4126 上左6位手足
#報料

2244 #旺角 #旺角道遊樂場公園 #上海街
旺角道與上海街十字路口，十多防暴突然追上捉捕向太子方向寶寶
近十位寶寶被捕

真係權貴地方無點捉 大多都係mk既

被捕人士關注組 tg 有片
快認人！！

搵唔到我個frd

推！！！

2340 #粉嶺 粉中停車場 易仲謙 （同音）
(請聯絡家人，已報律師）

有冇人住附近有cam 得一個人

pish

認到人
點報

TUI

將佢嘅個資
中英文全名
Id no
俾星火同612
之後有需要就聯絡佢屋企人 上去清嘢

救人呀

00:08 中環

0011

00:21 外籍人士
中環擺花街

Lyndhurst Terrace, Central
Please provide his name!!!
擺上Twitter plz

00:33

上咗 #AM9943

0036 旺角亞皆老街

#中環
0007 擺花街有1女士被拘捕 其後被警方於地面拖行 再由pprb拉往警方防線後 最後由數名警員按地制服

有無人睇到咩車同去左邊間屋

0005 #旺角
防暴入內街搜捕，被捕人士名為施寒天（同音字）
#立場

0024 #何文田 亞皆老街太平道 一男一女被捕 現場冇記者

有無人有圖

今晚又捉左好多個

粉嶺中心有手足被捕
time : 2338
name : 易仲謙or同音

@youarenotalonehk 有video
手足本人話自己俾人打，摑左兩個嘴
有無家人呀？

認到人

請報星火民陣

星火同盟被捕保釋及支援聯絡方式 —
Telegram: @Abccbbc
電話及WhatsApp: 98190979 / 64616642
Facebook 私訊:

※※請必須提供※※
被捕者姓名：
身份證號碼 (如有的話)：
所在警署/被拘捕的地點及時間：
或
所在之醫院及病房資料：
緊急聯絡人資料:

民陣被捕支援熱線︰65499452
612人道支援基金熱線︰98456641

0022 #旺角東 moko橋底 一名男寶寶被捕
寶寶channel 有gif

手殘cap得好撚衰

極大可能去紅磡狗屋

0051 #中環 1男子 已上手扣

0017 #旺角 #洗衣街 #運動場道

洗衣街運動場道交界，一名名為張子軒的男子被捕， 現場未有記者能拍到照片。
#現場

#AM9942 #AM9918 #AM9943 #AM7151 #AM6320 #AM6271 #AM7801 加一架白色狗VAN
‼️到何文田警署
‼️到何文田警署
‼️到何文田警署

未知有否被捕人士

仲有 AM 7233

根本連登唔應該有呢d post

成班on9 陪樓主癲

手足

另一個外國人

已報星火